連登cc台真係教壞下一代，害年輕人［流淚emoji]

睇到今朝d細路塞路比人拉
就知佢地真心信左cc台d 鳩up
賠上了前途😭

班撚樣企圖陷害香港啲細路應該死全家

係